[An/iOS/PC] ChainChronicle[150] 屍屍5碎生日啦

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

呢度得返刑天玩

Happy birthday to OT and CC

cc世界第一

死蘿莉控
我報警拉你啊

幾時週年角啊屌

一陣兩點有生放 屍屍5碎生日大會

1%未

未

第一個event問答大會已經柒柒下

好撚少人

生放送cam man又唔知睇乜鳩

我有睇架

後生版又可以玩多10年

咩話,同角色可以同隊

抓住光！

全火男隊 全場歡呼

神作!
終於有auto

垃圾

好串

未計功和勞 定有好前途
邊一個可愛天天都有寶

蘿莉控係冇資格比粒膠我既

睇黎呢隻驚真係已經無人玩

我有玩

頭先生中出
有冇週年角個樣出黎?

178553534

仲有玩既巴打帶下我

Ok

刑天added

Laugh 4

今早11點前填問卷有500彩膠
我已試，拎到，要的請快手

佛心營運

除左天仔呢度仲有咩人玩緊

攞到

應該無

有24個天仔

係到今晚2259

屍屍5碎生日放送總結

岩岩send左信問sega拎番個ac
希望可以拎到啦
btw依家咩隊主流
我隊王女騎隊仲生唔生存到

簡單黎講 全酒場十一連
三個新角<-好似冇1%？
新英雄祭<-唔通呢個先係1%？

幾多年前?

冇架啦,同重玩冇分別

屌你牙

我咁親切答佢

第一日識刑天？

otto

賤種蝗

兩年前到
隻王女好辛苦先紅字到
第二個版本黎
隊員有向日葵新版
其實買呢個ac個陣仲有一隊副都隊
不過唔係好想用
記得有隻團體buff既法 強運 破壞魔人 書庫全紅字

其實我都知D野過曬時
但有無邊D係可以留低黎加入依家D新隊
我玩個陣最勁係一領
依家係邊隊

向刑天說不

絕大多數已經過時 得返絆傅技有用
當然平時活動主線冇問題
但要打超上天魔 8層UP年代塔 個別限屬任都唔夠打

有5會 ?

幾時執

沒有牙朗賤種蝗什麼都不是

多謝巴打解答
如果想追番進度
有無邊個pool可以抽
btw依家打魔神仲應唔應用歌舞團打

我冇玩到知傳說義勇軍同天魔係鐵膽

首先抽晒上年送的一二部酒場送既免費10抽先,因為7/26會再送多免費10抽 講明reset會overwrite之前免費10連
你可以抽月尾新英雄祭 3.0主角V2 或者下月頭既傳說大池

感謝大大的分享

好耐冇入過黎, cc post竟然有番人討論cc, 好感動

我無玩都知天仔仲o緊T

唔該曬
sega俾番個ac我就即刻課3000羊個個先

stand

Sit

cc真係好有效率
咁快又俾番個ac我
有無人可以add我carry下我
一個朋友都無 147929045

hello!

耐到連點開位都唔記得左
有無人教下我點用石開位

其實舊既三同四星係咪可以賣曬佢

其實非傳勇/1%都可以賣

咁慘
咁咪同重玩無分別

慘過重玩

暮雨BB

有3個角色任既4星其實可以keep, 打百人戰有用(當然你嫌報酬垃圾唔玩就可以賣晒佢)

OTTO

成個POST都夾埋恰我

757d

我一個排斥哂你地啊

G持

刑天朋友仔

SALE!!,960日圓下一個就係開人位。

刑天小朋友

想問係咪有p5角色抽

係有p5同p3

免費酒場10+1有得抽好盡快抽 7/24前要抽晒佢

系米有5p角色抽

Thanks 係咪依家可以抽 即刻dl返先

現在冇 應該係下個月既活動

ok唔該你

OT要買十隻

系
大獎刑天

部6s自動熄機就開唔返
一開就白蘋果load唔到又熄返機

突然？
Hard reset得唔得？

試緊但iTunes 冇反應

DFU mode入唔入到？

叔叔叔

iTunes 好似連到啦，但卡左係正在驗證iPhone回復，希望救到

如果都唔得
拎去apple store check
過左保都會幫你check咩事
報左價可以揀唔整

回復到啦， 但迫左我ios9.3升ios11

用住先啦
雖然啲電會倒水咁
遲啲再升12

呢家新手 入坑 係咪己經無得玩

好lag機

點會呢

我回左家一陣反而覺得因為舊野無用
所以新加入都無咩問題
反正都係集中抽一兩個pool就得
所以唔會因為無打d舊野miss左d勁野而難玩好多

個ques超上係咪一定要用主角v2去打
我得第一代送個d連上級都唔係好夠打

請問呢家有無話 首抽咩角 可以開局
定係我要等限定pool

聽人講月底有個pool
抽個個好d

有無人知3000羊個個25日每日送3石會唔會同25日每日送1石可唔可以一齊買？
同埋500介一隻戰士長值唔值得換？

可以
戰士長係唯一隻萬戒角，佢突滿有1%實力，佢算早一兩年強角，就算現在都係副都必然正選

就算換一張 佢個光環都值 而且現在一個月只能換五卷5sp卷 你戒子一定多到冇地方用

我感覺到刑天番哂黎

唔該曬 已換
好想快D抽到D夠打年代紀塔既野
我係巴哈睇好似有張萬用突破卷

而家set引繼 有效兩年
$ega 冇咁快想佢執

我買完3000羊個每日3石買唔到每日1石

如果太多刑天味
小雞雞小冇訂企

cc竟然仲有萌新

綠黃色

可以棄了

識貨

上次去日本d中古cd店，問個店員佢竟然話唔識

哪兒來的自信

岩岩買唔到每日一石個個
以為係自己問題咪試多幾次
點知石無俾我但收左我幾次錢
可以點同sega講

無睇過公告
btw我已經send左信直接問sega
希望佢肯退俾我啦

sega:八加廿六 講到明都買 唔退

唔退信唔信我課到你死ser

唔信

我見課金個到15個橙波可以換到一隻傳勇
但我依家得課3000羊個兩個
想問下要點先可以拎到多D橙波

keep住每月課

天魔打到第八層就唔夠打
係咪應該重覆打第七層就算

打邊個天魔

舊既戰天魔
我見巴哈好多人話呢隻勁咪打
點知拉埋人地隻大腿都唔夠打

你拉80戰士長

75微笑同70強運都試過
都係差少少先過到
戰士長我fd list無
睇黎真抽番一隻1%先追得上時代

我掛隻80戰士長你試多次

個人覺得天魔應該係打騎>戰>法 最舊果三隻先

大腿

試左已過 唔該曬大神
隻戰士長真係好大力
btw我貪隻戰可以即時入隊
未抽到1%前咪雙奶+戰天魔打住先
點知好似抽唔到1%都唔會夠打

未升到100 都唔駛諗天魔入隊

咁睇黎我都係抽番1%了

週年1% 大家條撚準備?

覺唔覺佢個樣有時似香菜

回家

全盛時期 宜家太瘦

愛

呢首出果陣開始追
認同Adore時期係最靚

btw,peppe好似靚左

抽撚爆佢

今次個三隻傳勇值唔值得all in
我上巴哈睇d人評價話得大家姐比較勁

唔值

最近都回歸屍屍 buddy祭抽左70抽先中保底1張 弓奶

我感覺到呢個POST充滿力量
好多人啊

又要等下一次傳勇
傳勇係定期出定隨意
有無話隔幾耐先有一次

傳勇每個月有一次
下個月初應該有一領v2抽

正啊有一領
咁我到時先all in啦 唔刻曬大神

我只是死淨種

活到最後既就係勝利者

大神就係大神
我靠你隻戰士長清曬12部主線
于過第九層都係過唔到
唯有刷第八層算啦

暮雨bb啊
刑天對我地越黎黎冷淡
剩係比粒膠我地

一齊踢尻刑天

「週休3日」工作效率暴增！ 這家企業決定永久實施

香港唔七日工作都算執到啦

你又唔同啲, 你係7*24

早晨啊

ヽ(●´∀`●)ﾉ

認真想

_(ˊཀˋ」∠)_

呢3個 得大波法師有D吸引
引我唔到既

打電話問刑天

暮雨問刑天

刑天問OT

OT為求什麼

請問新手嘅方向係咩？係咪一路打聖都主線？有冇話要抽邊個pool？ 啱啱仲玩暫時咩都冇

天啊

ID 我可以add借人俾你用
推主線每個酒場都有10免費抽,7/24會reset
盡可能7/24推晒酒場抽晒上年送既免費抽

ID: 182,551,830，THX

added

請問我可唔可以屌你屎眼

唔可以

點解你連屎眼都可以比人屌
但係我連渣波都唔得

你刀系

我都add左
唔介意就做個朋友啦
利申:無玩3年岩岩回家,其實同新手無分別 手上全部野都過曬時

痴撚柒線,要幾撚弱智無聊先會仲玩CC呢D撚GAME

因為你棄咗所以佢好長命

係玩先講野啦
我理撚得佢100年唔執,咪都係閪GAME一隻

CC 仲喺我電話度架

我都未delete

巴打加咗你了

我老婆只係證明NPA畫得好
唔代表隻game唔係垃圾

屌你老母
見到隻曱甴嚇到跳起
個清潔姐姐埋番黎佢皮
再問我係唔係男人
我秒答佢:唔係

點解我咁靚仔 就要怕曱甴
點解刑天咁樣衰 就唔洗怕曱甴

因為你只係ot 分身

冇見暮雨成日好掛住佢

佢去左食女 你放心啦

你食女你都會上黎啦

又係度自言自語

笑什麼_ _
你也是刑天

發現舊登CC台仲好熱鬧

757D

想問下新pool會唔會抽到1%傳勇？
睇巴哈有一句係咁：
五週年隨機1%角抽選名單如下

同埋抵唔抵allin60抽？

新pool唔會抽到1%傳勇 佢抽新世代

五週年隨機1%角抽 係每人有一張紅卷抽

下月傳勇1%係一領

利申:唔會抽今次 我等P3

P3咩黎？
依個pool強度唔夠？

追強度抽傳勇
呢pool全部新世代強度相對傳勇較弱但有傳技玩有墨水用
P3係合作活動冇愛可以不理

傳勇係咩嚟？ 同埋新手係咪都係等傳勇？呢個pool佢免費抽我中咗男主同九領隻黑狗，仲抽唔抽好？定等all-in傳勇？

利申: 仲要42x石，3萬彩幣

明白
留低id 比d高手巴打carry先
195031013

5週年POOL竟然比唔上傳勇
咁我等週年做乜

本身呢個pool係抽3.0主角V2但俾人屌到反艇先臨時抽起改出復刻角炸

我都諗緊
明明佢一開始好似新角黎
點解變復刻

傳勇是每個月尾都有抽 當中屍屍最強角色通常係1% 如果要打年代紀塔8層以上通常都要有1%先夠做
7/30每人派一張紅卷抽 五週年隨機1%角抽

如果你係新手冇咩角可以補多9抽多一張ssr ,呢個池大獎係副都女主,就算其他唔算太差

145 899 082 add左留返個名

5周年先至有auto功能 同埋開放同名隊

add左ching

全靠4+baba派抽我先抽到new角

過唔到九領

好多new4星

我愛米拉

抽未呀撚樣

等埋堅叔先

你個果量，等到周年咪又回返夠90連
357入面隻西格又係皇傑級，都唔知你嫌d乜

禾三十中gay bolg了

老凍或成最大贏家

係"已成最大贏家"

請問好耐之前出嘅角色，例如萬象，火男呢d，抽到重覆有得突係咪都寧願賣換戒指？同埋抽到3，4星係咪全部都賣得？定有冇邊d要留一留？

利申: 新手，仲係打到第一部湖都

除左無言同個別後備加成角色仲有機會上陣外 3，4星係睇絆
種族,地形，打錢，防異常狀態，異常狀態加攻，加經，絆珠，後備絆加攻/防，吸血
可以留一留
1.0ssr賣有波,50粒波可以換一張萬能突破卡,1.0ssr如果冇愛同個絆冇特別可以賣

你阿媽個波罩你啊

我5星暫時得呢幾隻 係咪出男主，黑狗，夜叉？但係冇個補師
重覆嘅突唔突好？之前唔知突咗火男，萬像

3.0就突啦 黑狗算係大獎之一
除左第一圖第三隻副都法外其他都可以留
你今個池抽左幾多？

我抽哂佢d bonus了 仲有160抽，留俾其他pool

留下個池 一領應該幾強

好的

比封acc
冇用外掛，冇課黑石
有冇機會持返

棄坑好過啦
PS 同你差唔多，2個禮拜前突然bam左

好撚on9，如果拎唔返棄算，垃圾$ga

前幾日仲課左金

拎得返？

拎都費時

唔怪之得愈來愈多人棄，垃圾營運

有冇人有小號 or 放acc

不過諗諗下棄都好，個個月都要抽義勇軍，慳錢，其實呢到好多人都棄左？

屍屍5碎!

係開po條友係del走左topic 前玩家 3個字咋嘛

都係9ho有良心
$ga食屎

高登cc post 都幾多人

日日sd幾封email炸鳩$ga

每段記憶只能回味
暗暗替這結局痛悲

お問い合わせありがとうございます。
セガモバイルサポートです。

ご連絡いただいております件に関しまして、
お客様のご利用履歴を確認いたしましたところ、
利用規約に反する不正行為を確認したため、アカウントの停止対応を実施しました。

なお、上記対応につきまして、
「該当のアカウントの復旧」や「停止措置の解除」などの対応はおこないかねますこと、
ご理解くださいますようお願い申し上げます。

恐れ入りますが、上記ご確認くださいますようお願いいたします。

咁覆我

荊天巴，呢隻勁唔勁？ 免費紅券中咗，另外佢150石送多張紅券買唔買好？求指教
同埋有冇d角色評價網推介，可以自己睇唔洗上嚟問

喊左 紅卷中重覆-.- 聖女

BAM,唔會解

台主係前課過黑石

都仲係錯

無呀，比左個ac IFC keep之後我引返黎抽卡就見bam左
IFC仲要果排on都無on過，都唔知咩事
但我連寄email都費時，都無mood玩落去

Sega做乜鳩 抽撚到手軟

$ga係on9
唔怪得之 cc愈來愈多人棄

當豪比佢

算啦 真係貪cc好玩咩
應該咁講 乜力既apps game一隻都信唔過 扶不起的阿斗

抽到先導者
精靈島隊既話 點組好？
係咪可以雜色

食足50年街機老本

火焰算普通 可惜佢係九領難組 如果新手冇咩卡買150石送多張紅券都抵 平時要80抽先有一張1%保底

如果想問多D人意見可以返高登果邊多人D

佢咩隊都岩用傳技又得 佢係最實用既1%角

4+新櫻戰出黎之前都係垃圾
出左之後再評

今個月傳勇出兩池

櫻戰唔係賣撚左咩?

天天醉曖屍詩

台主仲有玩咩app驚

FGO PAD 痛擊英雄

新呢兩個囡囡 刑天覺得邊個好用d
兩個個樣我都麻麻

睇技應該係兩個男人比較吸引

gay

我問你女角啊

醒覺又未有倍數又未有
淨係睇技兩隻女角都伏伏地

扶醬就快無井井屋食

點解牙

全線執柒？

輕鬆

ho M

M唔過玩CC

Btw紅卷中萬嬸

而家有咩野抽？

我唔制啊刑天

做咩啊 傲驕暮雨

免費紅卷抽抽1% 全部酒場免費10+1

我唔記得抽埋剩番果一半10抽就重置左

用舊副都果啲起手 係咪無咁好？🤔
第三部 聖王國果啲SSR 勇名起手好無？
Thanks

前半7.30-8.10
一領
普必1珠【連擊】給予前方範圍全部敵人6次傷害，之後再給予前方範圍全部敵人小傷害。
超必2珠【斬擊】一定時間內停止攻擊架起武器，可以點觸範圍內的敵人進行9次斬擊。（類似伊姆卡那種）
一覺開場2珠。必殺技擊中敵人時，一定時間內自身的攻擊力，防禦力和移動速度上升。
每次擊倒敵人，一定時間內己方全體的攻擊力和防禦力上升。
二覺超必殺槽滿時，一定時間內自身的攻擊力和暴擊威力上升。
每波推進，攻擊力上升。每兩撥推進，防禦力和暴擊率上升。
身後有人時，自身的攻擊力，防禦力和移動速度上升。
PA <九領>攻擊力，防禦力和暴擊率上升。
絆開場送珠。免疫暈眩。暴擊率上升。
向日葵
兩珠【連擊】給予前方範圍全部敵人中傷害，之後再給予前方範圍全部敵人中傷害並上暈。
一覺暴擊時對追擊範圍上全部敵人進行追擊（參考強運v3）。
在戰場上時，攻擊力，防禦力，移動速度和暴擊率上升，在自陣時效果上升。
二覺每波推進，給自己套三次加防盾。
每當受到傷害，一定時間內攻擊力和防禦力上升。
遠程普攻格擋率上升。
PA場上除自身外有騎士時，攻擊力，防禦力和暴擊率上升。
罷暴擊率上升，遠程普攻格擋率上升。

後半8.3-8.10
成功
普必1珠【連擊】給予前方範圍全部敵人4次傷害後，再給予前方範圍全部敵人小傷害並彈飛。
超必2珠【連擊】給予前方範圍全部敵人2次傷害，同時一定時間內降低敵人的防禦力，之後再給予前方範圍全部敵人中傷害並彈飛。
傳授技1珠【連擊】給予前方範圍全部敵人2次傷害，同時一定時間內降低敵人的防禦力，之後再給予前方範圍全部敵人中傷害並彈飛。
※這個傳授技1珠可能是臨時工筆誤，以8月3號的正式公告為準。
一覺開場帶1紅紫珠。轉盤追加紅紫珠。持有法珠時，攻擊力和防禦力上升，HP緩緩回复。
二覺每次擊中敵人，一定時間內攻擊力和移動速度上升。
每波推進，離自己最近的<魔神>所屬隊員一定時間內攻擊力，防禦力和移動速度上升。
受到近戰普攻時減傷並進行反擊，發動有CD。
PA <魔神>所屬攻擊力，防禦力和移動速度上升。
絆開場一珠。戰鬥時攻擊力上升。
死魔
一珠生成一個在一定時間內會自動攻擊敵人並機率上暈的鬼魂，最多可以召喚3個。
一覺近戰普攻威力上升，攻擊間隔變短。
每波推進，離自身最近的<魔神>所屬隊友一定時間內攻擊力，防禦力和暴擊威力上升。
持有的紅珠或紫珠越多，攻擊力，防禦力和暴擊率越高。
二覺擊倒敵人時，一定機率獲得法珠。必殺技擊倒時獲得機率更高。
攻擊時，被擊中的敵人一定時間內攻擊力和移動速度下降，自己的攻擊力一定時間內上升;用必殺技攻擊時效果更高。
PA場上有<魔神>所屬時，自身的攻擊力，移動速度和暴擊威力上升。
絆己方隊友掛掉時，自身的攻擊力一定時間內上升.HP緩緩回复。

舊副都絕大多數得返絆角之用 好難入隊
如果刷首抽刷傳勇升手 現在有紅卷免費抽1%角 7/30有一領抽

點解女角好似比唔上男角

我想問 石板妹係咪無得再抽😂

現在冇 有曾經復刻過 但佢應該過晒時

Thanks 其實我都係對佢有愛先玩返。
我想問第三部 聖王國果隻 勇名戰士 起手好無？🤔
因為有有突一 劍聖 係咪唔好再刷首抽

對劍聖有愛咪玩落去,但劍聖起手比較難因為佢要勁好靠聖都其他角色幫
劍聖V2係眾多1%角中只算實力中等 實用性中下

勇名戰士算是實力實用性比較普通 但卡面一流

人唔笑

有劍聖唔齊隊一隻都夠打曬1, 2,3 部主線啦

佢同聖王女九領指揮官比仲唔算次一等咩 ,
1, 2,3 部主線冇1%角都過到啦咁撚易

紅卷中左海風の氏族長(弓)
唔玩弓隊是咪冇咩用

cc 返生未

等6週年

好

用義勇比2部boss打到復活左好多次

肩哥幾時帶我去食女

要ot 不了

◆場上<精靈島>所屬的攻擊力(20%)和防禦力(10%)增加。
我都冇精靈島1%角 屌咩

偉大既刑天
我想問150石換紅卷個包抵唔抵

你肯長玩又新手又冇咩1%咪抵囉
1%中千河先導者類呢強角咪OK 但中強運呢

我都係等傳說酒吧算喇咁 .......
睇下幾時有精靈島1%先抽

以前玩開果班 係咪得返刑天？
黃貓 果啲係咪已經無玩

佢地係晒高登 我兩邊走

實力邊度中下 聖王女九蘿指揮官當佢上級, 之後就到佢啦

聖王女九蘿指揮官最頂級 大肉柱海風再次一級 之後咪先到佢囉
實用性中下指佢傳技同絆

點解最頂級之下會係兩隻唔係3隻
肉棒同海風咪又係要齊隊
OT O到懵咗

你覺得佢勁咪勁

你地唔好為左我而鬧交啦!

你做咩學刑天比粒膠我就算

俾多幾粒你啦

到底有幾撚鐘意玩CC

有AUTO 既驚就係好驚

決定要全力吹奏cc

紅卷俾總帥我

唔怪得成日要OT

有auto 有祝福像 有經驗關
萬年倉底5星 終於都升爆

屌你，紅卷俾咗銀狼我
我已經有啦屌你，俾氏族長我入精蟲隊都好呀

150石張紅卷出左聖都隻奶 聖女

唔錯

食屎啦ot

CC要執了

肩哥

刑天BB

點先可以入手紅卷?

5週年有任打送一張 課金有到有福袋150石+一張紅卷

送果張中強運第三代 但我已有第一代shit
150石中火男 一二三代齊晒 唉想要金獅子或者萬象

中強運比較差 火男都算OK
金獅子係

金獅子の騎士レアーオ V2

熱死人咩

我女神
其實出左味？最近先玩返

唉我都覺

Oh shit

留左160石抽向日葵

大愛冇計

抽條毛咩

屌世嘉老母

一領勁撚到核爆

向日葵突一 完

0.08出左兩次都唔出一次1%

96都回歸重玩屍屍

再一次比向日葵既恐怖支配世界

琴晚送佢番屋企撞到佢老豆老母， 我上果架的士仲檔住左佢地部車入停車場

得罪伯友你仆街喇

有鶴 有十領 其實仲有無必要抽一領

我上左的士望番轉頭見到佢同個司機傾計，但果時的士佬已經一支箭咁開車

150石果個package得紅券同d垃圾?

冇自己車車人個女返屋企

得公司架貨van

拎100萬禮金出黎就原諒你

ON9, 起碼一層樓啦

禮金還禮金
樓另外計

夾埋要兩層

一層淨係個女名
一層岳父岳母名

佢比我ar? 佢一層等於我三層

即係你本身都有

你覺得係咪係

All in 一領入手成功

屌你
向日葵突一

要好似OT 咁將工作融入生活

頭十抽引我落踏之後90抽都冇再中過

課金吧

分開左兩次抽 最後50石中

一領招超必想點

天仔

發現原來要熄咗auto先出到

又一個月

Welcome to Hong Kong!

yuibb

mon post

happy birthday to you

夏日熱辣辣 熱辣辣

仆街向日葵

唔抽魔神啊
屌你老母

on9

老凍

$ega

義勇軍弓奶 70保底1張 傳勇一領80保底1張

mo ppl

mo yu

好攰

唔抽了 狗嚟

懷念扶醬

[A/I/PC] グラブル Granblue [65] 全城狂賀 Lovelive合作及藍波終突

扶醬係呢度

其實宜家有咩一線隊
仲係用九萌搭一嶺 九媽

小圓隊

得焰老未

永遠懷念扶醬企醬春GUR LONG清

班mk開晒group
pm老墓

梨刀系MK

留返同你老母系

大家對魔神傳勇有咩評價？
30抽淨係中隻2%魔神
有無需要抽埋果50抽

2年前停左無玩(好似係完左konosuba活動就退 )
啱啱dl番黎玩 想問下有咩方向或者有咩隊一定要組/抽

沉底谷

5周年仲未入到

8/10泳裝踏破

刀舞仁挽

年青人,係乜野驅使你仲玩cc啊?
係戇鳩丫?定弱智丫?

係假波呀

對劍聖ge愛

你條女係雞呀 9千蚊過夜呀

咁貴

o天到天明

現充唯

三工

冇晒石 玩屍屍冇意義了

大波踏破都唔抽

咁淫賤都唔抽
咁玩cc仲有乜意義

幾時開始玩cc呢件事係有意義

同你老母有意義啦

FGO1050日登入 200粒石(6個半十連)
PAD 2000日登入 10粒石(1-2抽)
我屌你老母臭閪

FGO 200粒係回返以前每50日登入由10石變20石炸

是尻但啦
PAD2000日加埋都唔知有冇佢一半十連啦
總之都要屌

每100日10石 50日5石
2000日都係250石 5個十連

一地50日一個十連
你50日一個抽 仲未計勁個D係10石機到

你咪又係中金蛋

得友抽有彩強

呢個係劍帝下話

PAD真係食屎嫁

新傳勇個池
個兩隻魔神勁唔勁?
各中左一隻

姐係後半個個池

勁 好撚勁

用朋友係用番1%隻魔神?

係

刑天你真係好靚仔
我愛你啊

水著踏破

冇哂石，又可以放置play

等30日再login又係一條好漢

o天天天天天天天天天天天天天

oooooo天

yui結婚了

仔都生埋

依家係咪無左傳授呢樣野

裝絆同時傳技 唔洗刷傳授

隨時換

刑天成日自言自語
哭左

刑天無乳得一可安天下

收工la o天

今日長週要返工

落狗屎

濕q晒

D女見到你出晒水

個人生得高 個樣令你羨慕

1部個SSR交換卷係咪是但拎去換藍波?

新手應該換禍騎

姐係咩

唔想換呢隻
男人黎既

天仔又自言自語

你唔打魔神咪唔好換囉

天天唔好嬲我 我換喇我換喇

唔好換 仔黎架 垃圾一件

又屈

對唔住啊天天
我知道你鐘意男人 我講錯野
我換喇 我咩都換

mk

信刑天 得天下

4MK

刑天係指我前路既紅太陽
係我男神

我愛刑天 我愛刑天

賣屎眼比刑天啦
刑天收CC POST既巴打屎眼2000蚊1Q

冇人想知你同佢有咩交易

今翅hihi鳥

幾時擺酒

佢老豆突然叫我聽日去飲茶

得米

我咩都無準備

練揸筷子

好叻

練揸波

恭喜恭喜

台版 岩岩玩番
可以點組隊？

仲有呢堆

台版你可能返高登先有人答到你 呢度人少而且大部份都係玩日版多

呢到大部人都係刑天

分身術

好撚大壓力

如果除左台版獨有卡外其他我都可以俾下意見既

食埋佢老豆

天天分身

世伯的愛

師兄 咁可以點組

佢老豆頭半餐飯無同我講過野

有撚彩佢食完個蘿蔔糕話好食，問邊個叫， 之後先同我講幾句

多撚謝舊蘿蔔糕

以後阿世伯就叫你蘿蔔糕

ok

佢仲記緊你上次阻鳩住佢番屋企, 你死喇蘿蔔頭

仆街la

MO PPL

蘿蔔YUI

Robert仔

刑天開工

最新風暴消息

按照現時預測路徑，預計下午六時前改發八號烈風或暴風信號的機會較低。

與貝碧嘉相關的雨帶會為本港帶來狂風驟雨。市民請保持警覺，留意最新天氣情況。

在過去一小時，長洲泳灘及大老山分別錄得的最高持續風速為每小時44及42公里，最高陣風分別為每小時54及55公里。

你今晚要早啲起身番工喇, 陣間掛咗八號就無得番

天都不理我 立心孤立我

無錢

好悶有咩game玩

ChainChronicle

女方畀

入贅

靚仔大哂

精服外父

天呀
得返一星期典算好

開左幾日6點好眼訓

舊人回鍋，宜家要抽咩奶同打手角

叔叔

威啦叻啦叻啦

屍屍5碎生日啦

番工啦

一個天才回應下啦

點解要番6日

長短週lm

因為要食女

刑天幫我打到突爆ok?

刑天番工先打cc

咪返緊

抽完一領心已死

M男

黃貓

你用OT時間打埋 都淨係得佢1/4

3隻驚一齊有活動係甘啦

勁,仲以玩屍屍排名為樂
勁啊!

你唔係獨愛cc咩

是咁的
雖然講過個ACC唔會比人
不過佢好似好唔想我個ACC放左係到咁,所以最後我屈服左比左個ACC佢玩
咁以後個ACC佢會全權主理,咁我唔知有冇人未DEL.又唔介意個ACC轉左手,可以留係到CURRY下佢
咁我亦比埋個高登ACC佢上黎,咁細佬正式引退,呢個ACC係CC POST入面既一切言論都唔關我事
多謝各位一路CURRY,唔介意就CURRY下佢啦
BYE ALL#bye

OT la baby

我發現我都幾老屎忽

老屎忽

你係4mk

4mk已經唔存在

掛住STANDY

唔好埋怨冇新手
而係有新手及舊玩家回歸都唔會上黎

日日唔係話龜頭外掛就話FFN朋友果句WHATSAPP
無撚聊小圈子亦唔好笑
BTW,果幾個刻意IGNORE/BLOCK我
冇人可以dominate呢度
高登唔屬於任何個別會員
我鍾意幾時上黎都得
理鬼呢D小學雞行為

同埋最ON9就係冇玩CC果幾個
又留係度話係吹水
間唔中叫人快棄CC
就好似鬼片入面鬼屋D怨魂咁
死都要拉人陪埋佢咁

dse cjpg

好眼訓

人呢

刑天出門口番工

車上

岩岩玩 想問下我抽到隻水槍六花美雪 但係活動完左 係咪冇機會再將佢突破啦 咁係咪唔洗投放咁多資源係佢身上
淨係投放係啲酒館片身上升有機會突破

水槍六花美雪係最實用3.0角 雖然冇機會再將佢突破但將來一定大把機會再上陣
酒館角場比較弱 正路留石月尾抽傳勇
而且現場全部酒場有10+1免費抽
第一二部酒場等有岩既pick up先抽,第三部就沒有分別隨便抽

有冇ID?

OT MARY

仲可以用藍波突爆佢, 但值唔值?

(利申一隻都冇, 抽左兩野中左萬嬸就收左手, 寶已走 )

終於做起左一件垃圾驚比人屌打了

唔值 萬能突用黎突1%角先值

老凍同世奸design驚

肚痾

p5復刻
冇哂資源

OTTO757D

放左工啦

Hi

P5 眾會強化?

今日星期六，輕鬆d

落tender落到想死

返工啦

橙

食屎啦賤種蝗

t&c緊好輕鬆

吾系甘牙

做t&c最緊要買支汽水比阿sir飲

hi

等睇你入執defect階段

執defect通常無我份

次次一執defect就調我去第2個site
執defect先好，慢慢做，

睇下個阿sir好人定on9㗎姐
如果佢寫d執唔到ge defect就gg了

btw,唔洗你執defect姐係你做得野，
defect係俾好似我咁ge垃圾做

唔想做

係窮啊 屌你個閪

有邊個想返工

小雞雞小

刑天真係好痴線，鍾意返工

咪屈我

心態決定境界

收工

幾時有黑狗

你快樂嗎

我id 係157,312,982呀
咁我想問下我點樣先可以快d 有突爆卡 換唔換哂d ssr 做戒指之後買突破卡好
同埋想問有邊d 係抵抽架

月底傳勇有咩

冇

刑天

突破卡D豬主要係每月年代紀塔中黃昏塔攞 如果推到塔頂大約有10 粒，其次是賣石抽ssr, 賣1.0及2.0的ssr有一豬 3.0有2豬

1,2部酒場中你可以睇角色主要係歌舞角必殺加攻，如果聖都禍騎 沙漠歌姬等
次其睇角式既絆，因為1,2部多過實力已經過時但佢地絆仲有價值

絆種族,地形，打錢，防異常狀態，異常狀態加攻，加經，絆珠，後備絆加攻/防，吸血有用

傳緊1.0係佢

平到咁 偽娘黎?

睇錯
原來都有 睇黎我要驗眼了

驗腦

九領無黑狗典算

冇問題

收到！唔該巴打

想問下我抽到兩隻三部既九領既鬥士 有隻拖隻狼仔
好唔好用石抽十抽 突爆佢 而家有350石

叻外啲四星其實都冇用 個個都用五星既 賣唔賣哂佢好

唔好 正路酒場角唔值倒石去抽
夠用就用住先 傳勇池比較值抽

個別四星都好用
例如1部無言

3.0 4眼絆法天魔

四星主要睇絆多

三部啲卡明顯勁過一二好多 仲諗住抽添
岩岩抽哂推有酒管抽哂所有十抽，一二部都打完啦
而家應該做咩好，同埋佢啲活動係咪抵用石抽呀？

等P3完應該出傳說勇者池
每月傳勇池都有1%角抽,佢地係比酒場同活動強得多

刑天好串

收皮啦分身

刑天發生咩事黎
以前和謁可親既天天去左邊

依加呢個合作POOL 抽唔抽得過
成埋黑衫果個

冇愛唔抽

星期一

訓啦 都係要返工

係D咩驅使刑天係咁OT啊?
係愛啊 定係責任啊?

係要養小雞雞

yui

點解你要攻擊我

我都屙緊

流動廁所交叉感染

肛交

1%神秘なる狐尾族の族長 キララネ
(声：小林ゆう／イラスト：NPA)
魔法使い(拳) SSR★★★★★

2%熱誠看守レオン
(声：杉田智和／イラスト：烏羽雨)
戦士(斬) SSR★★★★★

屌你咁快出白狐2.0

牙介

咪畀錢宗介

大師兄龜位啦

一個天才回應下啦屌你老母
原來翔係你
上次汁鳩我個LV1魔神我屌撚完你sorry都唔撚講就潛水
仆你個街我開3珠到最後30分鐘先自己清,屌你老母同我汁撚左佢?
你快撚d仆街含撚死啦
我有冇俾你汁呀,臭閪

出左米拉V2未

sor搞錯

4mk

4乜撚野

白狐留番比刑天 下隻先比我OK?

到九媽v2未

普通=龜波氣功
超必=爆氣變超西
超西=元氣彈

cc 好似咁好玩ge

新回坑，呢次傳勇抽唔抽得過

上水抖下氣，射左少少

我有紅字日天

ching抽左幾多石

人30抽齊
我30抽得溢出同2突提子奶

禾有無忍killer

家下抽到80

80抽先得3張，會唔會太難，我新開儲得50抽到

好在有得auto打石
屌你點估到出完一領出白狐

你要扣埋佢保底

1%係咁上下

80抽有3張已經叫好

50抽得一張，代表咩

已經不錯 大把人抽80都是只有保底
其實保底前中已經係歐洲人

禾刀國

歐洲嘅OT需要刑天

聽日射波

禾想劈炮

聽日見家長

我真係恭喜你囉

呀蟲

恭喜你搵到人生意義

美國仔

grad左番左香港喇

這樣做對你有什麼好處

始終唔慣

過黎島國

被世界遺棄

line group

生果放車尾箱會唔會壞？

放幾耐？

禾花嫁磨完兩粒幾鐘
10抽出左魔kill過埋仆街900了

曉天

今晚放到聽朝

送桃

係
Pick Up都無睇見無POOL就抽

抽完變0果

正常應該冇乜問題

臭左搵刑天算帳

白狐典組

咁現充唯仲唔立即死去搵返世伯D生果返屋企雪住先

翔仔

扑緊野

子非翔

放左係佢架車度

rip

蘿蔔糕

不能只有我看到
有冇人一樣未睇過

見到字都唔督入去啦

早知唔放字 陰你地入

痴線

學緊日文

世伯: 仆你條街啲生果臭既

打柒牙天

都是天的錯

yui呢

準備人生下一階段

同世伯PK緊

精 服世伯

乜cc仲有人玩
琴晚m左成晚有3個街人add

99 96都回歸玩屍屍你話呢

我m多廿抽返黎又可以棄返

有雞食， 不過係自己夾比自己

入房玩生命之旅

又贏

ging

天天天天

好過攞返碟雞入廚房

ot對我有好深嘅誤解

肚屙唯幾時結婚

刑天 陰天 雨天 你在何地代表我天氣

肯上水啦咩 OTTO

唉
依家又掛住我
平時就欺凌我

唔係講笑分分鐘下年

我覺得太早

1年

人生贏家

恭喜晒

放送！「伝承篇 最新情報を公開！チェンクロ義勇軍 絆の生放送！」

▼放送日時▼
2018年9月4日(火)21:00～23:00予定

魔神活動:

總戰力獎品:

王女替身

果2兄妹而家出到v幾

V3

cc再興

唔計細路肉衣果D?

鬼妹有V1 肉衣 V2 蘿莉 V3

V2九媽再叫醒禾

人夫唯

仍OT

呀呀呀呀呀

今日十點鐘魔神來襲

星期五

冇女

你有公司

要訓 今晚見

要返工

冇人玩?

cc post 已死

6天工作揮手區

你有女

正仆街

現充冇一個係無辜

都無人玩

其實唔係衰乜

係個玩法模式上限係咁多